有上開大陸既你會唔會坐高鐵?

平時去羅湖就40蚊
依家去福田就80蚊
又未知確實係快左幾多 想睇定d先

會
唔會

唔會上大陸既唔洗投

推

9

有性命危險不了

乜高鐵有過海咩？去九龍新界大陸點搭高鐵？

佐敦去皇岡口岸$35

要坐幾耐

123